得！勇武之後永遠退埸，睇班和理飛點死

真係好撚心酸， 連登仔永遠就係識得分化， 好多都話尋日唔畀醫護走就話一定係鬼我屌你老母啦。
你班撚樣自己諗下，佢哋救嗰個係咩人呀？ 點解要圍撚住佢呀？點解要遊街示眾呀？ 好多人成日都話不忘7.21 8.11 我屌你老母原來得個講字， 根本冇感受傷痛，係唔會理解尋日點解勇武會禁做。

成日話我地捉鬼大個天，忘記曬五大訴求， 我可以同你講完全冇，只不過因為不停發生是事情，其他人係咪唔使理呀？係咪淨係理五大訴求得呀？ 五大訴求只係主線咋。

最後問一句知唔知咩叫革命呀？ 話勇武貪戀權力，你班和理飛撚樣咪仲貪戀權力，依兩個月呢你哋用和平爭取嘅方式有用咩？ 政府有冇理過你呀用下你個死人腦諗下啦， 永遠都係自己人不打自己人㗎喇，依家打外人呀仆街，屌你老味成班和理非喺度割席，割你老味呀仆街。 諗緊清楚啦你班仆街， 又話核彈都唔割屌你老母。

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
當然，如果香港的示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。

互屌無幫助 bye

自己諗下721同811發生咩事啦仆街， 你班撚樣講撚完就算

啱呀和理非咪繼續坐機場囉，繼續靜坐咋嘛， 勇武退場咪坐以待斃囉

好心唔好成隻小學雞係度扭計啦
想贏定輸呀
你自己係度搞緊分化呀

邊個扭計啫，話畀你哋班和理非聽呀，武直接同你地割席

唔係所有行動都對個運動有用，做錯就停，做岩就繼續。前日就係和理非勝利的大日子。依家俾尋日班勇武搞到個新聚腳點都冇左。
勇武派驚俾人影同驚內鬼係正常，所以可以考慮避免出現係機場呢類封閉式抗爭地點。
尋日件事絶對係一個壞影響，個運動冇因為捉到兩隻鬼而得益。免免強強可以話發現公安破壞一國兩制。但人肉到對方，就應該放人。

割席者一毛不值

你係咪戇鳩呀，勇武攞條命出嚟搏㗎，你班和理非喺後面梗係唔使驚啦， 知唔知家拉咗幾多個手足呀幾多個兄弟呀？

Blocked

不打自己人 有鬼/激進義士 想掉汽油彈咪由佢
最重要你有無跟風 係唔係自願
捉一個鬼 誤傷一個義士唔值

係咪死就我地勇武死呀？內鬼都唔畀捉。

核彈都唔割

又一個分化撚，blocked

唔割屌

你有你割
你唔代表勇武 完

我吔想贏 你想扭計

等外國支援
我真係唔覺得有咩國家會同中共反檯
老老實實

印度係自己打
烏克蘭係自己打
烏克蘭贏晒歐美同情然後點？有人出兵幫佢？

知唔知點解要捉內鬼呀？係保護我哋自己前線，你哋喺後面 梗係唔使擔心啦，走就走先

分化撚確定

互屌=帶分化

不推po

波台膠

冇撚上前線就靜啦仆街， 成班和理非淨係顧住自己有冇諗過有內鬼勇武會死得好慘呀

不割

勇武撚比你冷靜得多收皮啦

你夠係p牌撚啦

成個連登咁多黑警做25仔，之前一早講左啦，核彈都唔割

問題 勇武決定戰爭？ 真槍實彈？

有冇10分1上過前線都成問題

只有和理非最多煙霧彈，應該死唔到人

鬧人分化自己係到分化人
Block

嬲還嬲
抗爭依然要繼續
停止互屌啦手足

唔好互屌，對件事無幫助
內鬼捉唔晒，唔好畀人轉移運動焦點

如果你存在只是捉內鬼阻遊客返屋企，咁走啦

有喺前線既P
我都唔割

結論分化撚收皮

分化撚

唔捉內鬼係咪你保護我哋勇武？

你冇上過前線根本唔明白有內鬼係幾咁大鑊嘅一件事

不分化

不推文回覆

其實你都好好笑
係度話和理飛譴責 又屌人分化
但自己又屌尻人
你地勇務派貢獻係好多
但唔好諗到和理派同文宣組好舒服先得架
一d反思都冇
呢d叫有勇無謀呀屌你老母

分化 blocked

收皮啦，死撚開啦屌你老母，你憑咩代表我？

當日打狗全城都好開心，今日講道德？

指責勇武嘅都係鬼！

Agger

昨晚發生的事很難看，也令手足受被捕。警方定必煲大件事。建議斬時只於接機大堂活動。

也希望大家細想為什麼這兩天政府不如以往在離境大堂實施人流管制措施，忽然又多了公安証件暴光，還身穿”我愛警察”丅-shirt，好讓大家一定知道他是鬼。

天琦座右銘:
在有可能發生衝突之前的一瞬間，請大家想想我們的行動能否令更多的香港人站在我們的一方。

正正就係有人依個心態，我明白前線所冒嘅風險係比和理非高好多，但唔代表勇武唔會做錯，好似71咁，勇武都可以全身而退，勇武完都可以做和理非發表宣言，而唔係做啲違背初衷嘅嘢。如果你覺得依家係武裝革命，唔好意思，完全講唔上

你自己一個割飽佢

樓主分化撚死開啦 冇人想割蓆呀

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

係你一路捉，你身邊全是鬼，小心

唔割

咁得閒分化不如推下有用post啦

休息下都係好

打仗都識睇時勢
一味進攻 你死撚咗十世啦
睇下希特拉不斷北上入蘇聯嘅下場？

冷靜啲啦 屌屌屌 邊撚個唔識屌人啫
俾番啲理性出嚟好無

依加星期日極大機會唔比不反對通知書
你叫最多人數嘅中立淺黃淺藍點嚟撐你？？

大局為重

咁你咪試下真係完全和理非一日囉

做乜撚野姐你分化撚

和理非永遠都係站喺道德高牆上面分享成果， 完全冇諗過下面嘅勇武，承受幾大壓力，承受幾大風險

攪清楚，依家係你地想主動切割我地，唔好成日都話我地唔尊重你地;依家只係唔想你地無辜受傷被捕，你地到底明唔明？
我地點都唔會同你地割蓆，但唔該你地都學識尊重返其他人嘅意見同想法，呢個世界唔係非黑即白的。

肯定你係搞分化，勇武同和理非缺一不可

收皮啦
冇和理非我吔輸得好慘
得喇 分化撚好叻呀 你要割就自己割
No one cares about u

我點都唔割
一齊贏 一齊輸 完

你自己咪分化緊囉
咪on9啦
勇武都要醒d先得架
唔割還唔割
賽後檢討先有得進步
下次做好d咪得

唔完美
但可接受

和理非同勇武唔係兩個派別，你點解覺得反對尋日班勇武的行為就係和理非？你點解覺得自己代表到勇武的唸法？定係你自己柒左，要將個過錯套落一班人到，去掩飾自己有錯？
每一個人都同時係和理非同勇武，適當的時候做適當的野。除非你覺得自己係神，做的野一定岩，所有反對你的人都係鬼，咁樣你同中共冇分別。
見到現場一直都有兩批聲音，有人話打，有人話放，你憑咩覺得衝動左的你，就係代表所有現場的人？

點唔尊重呀？走就你哋走先，我哋幫你哋斷後仲想點撚樣呀？係咪唔使承受風險呀？係咪死咗我哋死得呀？

可以檢討，冷靜

割你老母

尋晚個d 係勇武咩
只係大大個陷阱自己踩落去
唔顧其他手足安危

負評，上一頁

分化撚 ，高質五毛

你有你割 Okay Bye

咁你哋咪繼續和理飛囉，睇下冇勇武你哋會唔會死？

機場這是中共陷阱啊

巴打 你咁既語氣只會令分化更嚴重
我明你既心情 但唔好對手足發脾氣

咁憑咩覺得應該理性嘅又係啱呢？

其實和理非真係唔會死。
但係點解你哋班戇鳩永遠做錯嘢都唔會認，之後就話要退場點點點。
咁你就唔好再叫人哋話唔好割。

違3不，分化撚，完

要有底線，我哋唔係冇人性嘅黑警，任何人都有權利得到救援，冷靜啲啦咁多位

+1 靠和理非無7點8點都唔夠人塞 塞完又要屌 依加只係對家推個波落我地到 如果7 8點都唔夠人咁點？ 如果你讓路咁人地照登機咁點？ 退果時比鬼推低係咪你地代佢坐十年？

勇武都可以冷靜d諗下策略掛？

無所謂
都已經700個人

到而家大家都無辦法去傾點搵鬼同認鬼。都係唔想有限既人數逐步減少。機場咁係需要勇武負責捉鬼但唔好被利用。亦要和理去做宣傳同其他維持秩序之類野。兩批分工。先有效果。

尋日條友畀人打咁耐有冇流過一滴鮮血呀？你攞嗰啲黑警同我哋畀？

大家幾時突破到心理關口 再保持住潔癖就真係唔會夠對面d陰招玩

負皮

bye. 唔送

分化撚 blocked

收啦
而家最後皇牌都玩死埋
之後又玩沖馬路？
運動完結

唔好嬲 唔好割 學藍絲

你自己咪分化囉

唔割，勇武唔割，靜坐都唔割

係唔會割，要割嘅由69開始都唔會出來
但係有啲和理非講嘅野，真係好on9

大家唔好回佢 直接block

唔割就唔割，
我淨係記得勇武守護咗好多香港人，
付出唔只血汗前途精神時間！

佢比得你發現有鬼，就係想人疑心，
就會狂捉鬼，但鬼根本捉唔哂，
所以又有人疑心帶頭捉鬼嘅係鬼，之後大家鬼打鬼
既然核彈都唔割，
咁…今次做得唔好咪下次做好佢，
唔需要指責勇武乜乜乜，大家都係為件事好
唔通和理非活動和平無抗爭，但無聲氣少報導又鬧？
做人唔好輸打贏要，每一樣付出都係反送中cv入面，
無你做多定佢做多，樣樣都做下，多鼓勵少指責！

勇武巴絲，感謝你地嘅付出，
我知道連登有d post會令你地難受，
但好多人都支持你地，辛苦你地！

光復香港 時代革命
堅持到底 決不退讓

不割蓆，不督灰，不提光環
五大訴求，缺一不可，勿忘烈士犧牲

有人打左記者，有人打左FA，有人唔俾FA帶人走，呢d全部都唔係理性的道德判斷。係人道主義問題，呢三樣野同黑警做的野一樣。

你係度分化喎，冇人話割

起底分化撚 block

申利 食咗好多蛋 唔係和理非

點答你？ 前線互相不認識
所謂前線只係一個更加勇敢既香港人
你有大局觀你唔落場 唔行前阻止 問清楚？

[突發] 689 發出重要提示

真正既分化撚係樓主 跳出黎大大聲屌人

因為係前線 所以做乜野都冇錯 錯左可以唔認唔改 咁同班黑警有乜分別

你琴日打完佢一身之後
除左可以滿足自己一刻快感之外
對住運動有乜幫助呀
打都唔撚係咁多鏡頭面前打啦
一係快快手拖入暗角
鏡頭面前從來只可以做戲
否則就跌入依家黑警既無底深淵

分化撚blocked
善用不推文回覆

屌你老母有上過前線嘅，都應該明我講乜， 明我點解要打嗰段嘢出嚟， 只有永遠站喺後面永遠安全永遠站喺道德高地之上嘅和理非係唔認同我嘅說話

分化post點撚解會上咗熱門
大家可唔可以善用不推文回覆

勇武表示無出過
根本就唔應該由和你非變到依家不合作運動
塞遊客 捉鬼都係on撚9

原來捉住佢 五大訴求就會落實？
原來死左既手捉 傷左既手足就係想捉到鬼？
我屌你老母啦 去機場既目的都未撚知
一味狂中伏 人地擺撚到明出黎就係比你捉
就係想破壞全民對我地既印象
而家唔止5毛 好多人都講緊 點解要咁樣捉人 好恐怖
你可以話佢地左膠 但係700萬 就係大部分左膠

機場係可以用最安全最和平既手段黎成功
只要文宣做夠 門面做好 夠禮貌
和理非左膠全面進場 就可以好似第一日咁成功

再捉鬼就唔洗玩 人地一隻卒仔都撚鳩你地
咪撚再錯落去

好的 bye

其實好多人都係想檢討，並表明唔割都比人話係割。同埋點解一定分和理非同勇武，身邊好多fd勇武時勇武，和理非時和理非，唔係定位自己勇武就乜活動都要衝，為勇武而勇武

如果事情可以幫到運動，我唔介意勇武去到幾盡，但當有咁多聲音都發現係幫唔到運動時，希望勇武們可以停落黎商討一下。

乜你覺得食咗好多蛋就係勇武？

分化post不推文回

兵書有云。前面明知有陷阱你會帶兵照去嗎？

你咪走囉屌
幾廿個post叫你咪搞旅客

1. 分化撚，齋屌冇建設
2. 和理非冇割，只能講機場阻遊客不完美、有改善空間，始終影響市民同遊客的行為會大大打擊民意同國際聲援，可參考昨天公佈的民意調查

不推文回覆

Blocked 上一頁

起底一望點解你開post都係怨婦向

收皮啦，屌你老母！前幾日都講撚明機場係和理非場睇和理非頭啦，你又係到發咩癲啊？

我同意捉到鬼應該私了，但都要講時候，係國際關注全球直播既時候做野係不智。班狗暫時係機場都唔肯郁手，我地唔係應該爭論勇唔勇武，係應該討論咩場合適合勇武

醒下啦屌 而家對抗緊中共呀 咁易咩？
嬲又好 委屈又好都要忍架喇
打完場仗再慢慢清算得唔得？

樓主冷靜，我知你好嬲，但我地真係需要重振旗鼓

勇敢同衝動 魯莽有分別架
琴日前邊大把人叫咪撚郁手
果幾位勇武有聽過?

唔好再諗住捉鬼 琴晚捉到圍住幾個鐘引狗 打又唔係打 比人頒左禁制令 連春袋都冇埋 你衝動過後開心未?

咩你地我地

今日叫人入去機場好撚危險，你哋如果見到我咁樣講要block 就快啲block鳩左我啦，中共已經將呢件事定成為恐怖襲擊，會展開反恐模式，即係亂撚咁殺人同埋攻擊婦女，今日警察會駐重兵（我知道），而且尋晚Donald Trump講咗句咁嘅嘢，再加上泰國話出C-130撤僑。呢幾件事可以話俾你聽呢兩日間情況有變了！情況變咗我哋嘅應對方法都要唔同，既然都見到焦土嘅開端不如唔好再去機場留返條命仔啦！今日再去都係俾機會對家插贓嫁禍，陪佢做大龍鳳咁，更加好有機會被清場，因為警務處已經收到order今日一定要清場。大家聽我講，既然目的已經達成已經見到焦土嘅苗頭，就算唔撤退我哋都停一停先啦，況且敵進我退，先至係上策。如果你今日係都要搵嘢做我覺得大家不如去銀行排隊同埋去換美金！不過千祈唔好搞到銀行擠提！千祈唔好！
求求你哋唔好再去機場，啲臥底觀察左你地幾日已經知道點樣玩撚殘你，我地割和青走先至係最醒目。係時候轉場，等對家要再重新部署。

咁你班和理非，係咪唔使理我哋死活？

你代表所有勇武

屌你老母小學雞 勇武就唔撚錯得？醒下啦
琴日做既野 嚇走左全港幾多人？
仲有幾多人敢出機場 有幾多人仲敢去8.18？

812 5點叫人留已經比人屌到開花 說話有幾難聽就幾難聽 叫我自己留低食彈
我呢兩日都留到一點 呢幾日都唔會再去 鐘意block就block

分化post bye

你唔好扮勇武啦收皮啦假膠

勇武同和理非係手段 唔係身分
聰明人會因應唔同場合用唔同方法
唔係一日勇武一世勇武 然後次次都死衝爛衝
係兄弟既麻煩做所有野之前諗清楚當前場合係點 同埋有咩目標 唔好隨便俾人帶動情緒

最後，分化撚收皮 好行唔送

咪撚搞私怨啦大佬
贏左再清算好唔好

我未聽過人讚不理性既行為

停一停 諗一諗 有冇咁容易比你捉到鬼 如果係你 你會唔會放件I Love警察起背囊度咁明顯 等人捉如果係咁容易就發覺 811嗰晚銅鑼灣就唔會捉到咁多手捉啦 捉鬼係冇錯 但係要冷靜思考

不割蓆

你係咪弱智 勇武可以係和理非 和理非亦可以係勇武 唔係兩班人黎 你依家就擺到明分化喇

分化撚 你代表整個勇武派？
你邊撚位呀？你想做大台呀？

邊個對自己人，救護，記者出手

就係鬼

收皮啦你憑乜代表勇武？

利申核彈都唔割
但如果樓主仲係咁嘅態度 其實係勇武自己主動同和理非割蓆
呢幾個禮拜已經係勇武主導哂 然後大家都睇得出要和理非幫手集氣
但今日整單咁嘅嘢出嚟 你叫大家點集氣?
打仗唔係淨係得個衝字 要知所進退

咁你地有冇照顧自己死活先。明知陷阱照去

大家一齊繼續努力啦

事後檢討
同割席 係兩件事
做法唔完美 有改進空間
唔會割席
講完

如果和理非到盡嘅可以贏呢場運動咁咪唔勇武囉

Show Blocked User - 承你所願

你唔代表勇武 完

幾撚時有搞旅客呀？屌你老母

分化L

所以佢個結論咪機場唔適合勇武囉
勇武可以返中環/金鐘 果到大把政府建築物任你玩

分化撚
搞救護記者既 一係on9一係鬼

咁就割蓆？

Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water Be water

一早講明錫春袋都唔割，係可以討論但唔好互相指責。呢d都係敵人既分化，有份指責既人都你佢地既幫手。完

冇腦返屋企la

機場你想點勇武？

呢啲擺到明分化post,唔好推

而家唔係你地做得岩定錯既問題

你地威啦，做晒主角喇，冇人再講811喇

你有你割
你唔代表勇武 完

樓豬五毛已袋

屌人分化自己就係到開post分化勇武同和理非

又講社運CV呀？out咗啦
而家得勇武有話語權？

大家唔好幫手推post

唔好分化

邊個話要割 你都on99出黎分化

分化post 由佢沉

收皮啦分化撚

分化就收皮啦

善用不推post 功能

咁你又知唔知琴日咁嘅事嚇走幾撚多武呀？ 原來捉鬼都唔畀，保障自己都唔畀

不推文

On9 全世界望實你可以點做啊 isis 呀

on9 分化撚 收鳩皮啦

琴晚8點就話啫 今朝8點仲想分化

on9

無腦派以為對抗中共就係去麥記食野10分鐘就搞掂

有片影到睇到曬，同外國人有肢體衝突

屌你個標題起好啲得唔得

明白前線手足嘅諗法同憤怒
但！呢一刻唔好互屌啦好無？

勿俾憤怒沖昏頭腦 尤其係現場
明白嗰陣會好嬲
但都要知道自己想做乜

請善用不推文

你代乜撚野表勇武講野啊，憑咩啊你
On9就走啦
小學雞咁，唔識分輕重
依家你扭買玩具啊？成街所有人睇住仲係到發爛渣，你以為依家多人支持就真係大晒啊？

司馬昭之心 路人皆見
不分化不割蓆
呢個時候係諗改善
Btw block

乜你有資格代表我吔？

勇武永不退場
唇亡齒寒

你有你扭計 我有一班不分化手足去爭取正義

( Show Blocked User - 承你所願 )

過一晚仲出呢啲post
有緣再聚

做人冇公關食屎㗎啦
公關show係做俾國際睇
樓主希望你冷靜下

死差佬咁早開 post

做咩姐你，有幫助咩對件事

就算樓主係假膠都好 都要駁
一定有手足好似樓主咁諗
唔可以扮睇唔到了事

樓主自己帶頭分化

我無割䉀，
好多無開post嘅人都無割䉀，
亦有人開post講明不割但想一齊改善，
割左嘅一陣都會返返黎一齊諗點改善，
總知，一齊，下一次，做得更好。
各位加油

高級分化專員想帶風向？含撚啦Block

[機場事後檢討] 真 P 有野想講

我唔係要分化割蓆 不過我哋真係要檢討下幾樣野！

昨日佔領機場及粗暴阻止旅客登機真係錯曬，這種以達到自己的目的為借口完全不理別人的需要與林鄭有何分別？
香港可以把事件帶到外國層面，但絕對不是以這種以暴力縛架外國人而達成，這樣又與極權政府所做有何不同？
我絕不同意這種視香港問題比外國人的其他問題都重要的幼稚及不成熟亦不公平的睇法，我不相信＂勇武派＂這種自私唯我的心態會得到任何國家的真心支持，讓我感覺他們因生氣已失去應有的理智，而既然沒有了應有的理智，其他香港人又怎能依靠他們呢。
香港問題，香港人自己解決，絕對不應將無辜的外國人牽涉在內，這實在令人反感。

REPEAT: 我唔係要分化割蓆 不過我哋真係要檢討下幾樣野！

1. 唔好比狗動搖到，佢要扮鬼發癲，係佢立場係合法嘅，因為警察實唔會交人，而會有真人蒙上罪名。狗依架做野係冇準則架，再係咁只會無限送頭，無補於事。

2. 目標要清晰，冷靜處理同分析所有野，一兩個消息已經可以令局勢緊張，所以唔好人云亦云。記得要冷靜諗一諗，三思而後行。

3. 機場同係街唔同，有好多遊客，要令外國人支持我哋，因為好多外國人唔知香港發生咩事 ，搞到佢只會矛頭直指我哋。之後整幾多文宣都冇用。

4. 本人一直都覺得和理非其實係口裏說不，身體卻很誠實，大難臨頭各自飛，所以前線唔好侍住有和理非，做一啲令和理非好難接受嘅事，和理非好緊要，有文宣，有人數，有說服力，所以唔好失去佢哋。

5. 前線真係要有幾個基本嘅規則e.g. 唔可阻醫護做嘢，唔可以推撞記者，etc. 呢個亦可幫捉鬼，因為佢哋會想做成傷亡
PS: 今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

#天佑香港

唔割 唔推
由得佢沉

唔好再喺度煽動勇武割
已經講左點都唔割
係點都唔割
所謂既道歉 都只係向遊客only
至於嗰兩條大陸仔 係懷疑黑警做既 關我地撚事 我地唔會道歉

不分化，不篤灰。只不過而家係和理非時間，想要嘅係國際嘅關注同情，要捉鬼都唔可以私刑，因為全世界睇住，我地證明左佢係鬼通知埋記者再放佢走，代表我地係理性嘅，可溝通嘅，唔似d黑警。
利申：我係和理非，我都明勇武幫成個運動食左最難食個part，但係而家勇武做住和理非先，你地都要抖一抖，國際輿論交俾我地，我地係互撐架

難為文宣幫手拆
而家係檢討琴日發生既事，有咩地方需改善
你話前面有內鬼突登引發衝突，我想講係一隻手拍唔響，大家可以冷靜d獨立思考咁就唔會咁易被人扇動
不分化，不割席，但需檢討，勇於承擔錯誤，無人怪，不要被仇恨決定行動

和理非柒到核爆，就核爆都唔割，你係分化撚乜乜乜！
勇武每行一步，都係鬼或者on9仔，衝會俾藉口人乜乜乜！

喂呀！乜依加政府班狗官原來仲有用”藉口”尼樣嘢咩？有冇藉口都照打照射架啦！

又話不割席不分化，原來又係雙重標準！對泛民大台就適用，對前線勇武就不適用！

不割但要反省一下 檢討一下
咁撚少既事都做唔到 唔好係到分化啦
加入警隊做狗啦 屌你老母

捉唔係問題 問題係捉到之後個處理手法好撚難睇
而家唔撚係同你割 係屌柒你今次做得唔好 得唔撚得？

冷靜，冇人話要割

你睇下公海仲有幾多人支持勇武先啦，和理非keep住不割不分化，就連當時個白髮啊叔都即場話你知不割

琴日有隻鬼喺前線帶頭搬鐵馬，之後鬼鬼祟祟單拖走落下層，仲打晒電話好驚俾人影相，請問呢個係唔係樓豬所講嘅勇武呀？你喺前線又捉唔捉到佢呀？

樓主代表好多前線想法

收皮啦 你代表哂全世界同人割席丫
太明顯喇
善用不推文回覆

屌你啦，咁有道理都Show Blockes user，不如唔好玩尼啲，用個腦思考下啦

各位手足，
齊上齊落

返狗屋啦死黑警樓主

不分化不割席

岀現了 話人分化嘅分化撚

真係唔撚識點樣再支援呢個運動落去， 退場

都唔明你地憑咩去勇武？ 槍你又無 刀你又唔敢拎去斬人
老實講 以暴動同武力示威黎講 香港已經叫溫和 外國唔死人？ 淨係橡膠子彈都射到你喊 仲要唔敢睇醫生

點解越黎越激進？ 因為5大訴求入面有2 3條係根本大家都知 是沒可能屈服的 成日喊住5大5大 最終呢樣野先係令到政府不能談判的原因
市民係人 警察都係人 你打我 我打你 邊個無火？你叫政府呢刻告鳩佢地自己的前線？ 有可能嗎？

分化post竟然瞬間200幾正皮
世界變

請善用不推文回覆

收皮啦 bye

真分化撚
互屌唔幫助
收錢啦3毛

大佬,出面開post果d根本就好多五毛,係現場ge人邊得閒開咁多post,現場環境知道得咁清楚,咪就係一路睇住live留言話共產黨萬歲果班五毛囖

無論佢係一個咩人都應該得到治療 呢個係基本人權 我認為阻礙救援係好唔應該 但我唔會割席 錯就係錯改左咪得 點解話人地搞分化你仲搞埋一份？對運動有幫助咩？

無人咁樣話勇武 無人提過割蓆 我和理非死都唔割 完
同埋真勇武唔會咁講嘢

代你老母啦
起咩勇武大台

嬲就一定要有把火係到
但唔代表唔可以冷靜思考下

尋日幾個前線fd都屌鬼尋日機場點解咁衝動

過左一晚和理依然故我 依然係覺得勇武錯
唔洗屌樓主出分化post啦 真正分化係琴晚出嚟屌勇武個班人 你以為樓主唔開post就冇事 根本佢唔係鼓吹緊勇武唔再出嚟 而係反映緊好多勇武已經心灰意冷
真係勇武唔會因為樓主一個post而唔出嚟 而係因為琴晚部分和理嘅言論而唔再出嚟 你地和理嘅諗清楚啦 勇武係手足 唔係你隻狗 一唔順心意就走出嚟屌狗咁屌

分化完未政府就係想睇我地咁

學下黑警啦，佢地就叫不割蓆了

黑警點回應？

嗱琴晚呢我知發生一d事
一批內鬼用一d激進的手段挑起分爭，意圖分化我地
勇武係保護個公安
勇武冇打過個公安，從來都冇打過個公安
你有冇見到邊個勇武打過個公安？我就見唔到了，如果你見到，我誠意邀請你去報警。

請大家善用不推文回覆

你慢慢割，我核爆都唔割

接受意見 唔係情緒失控就幫到件事

試諗下 其實無話唔俾你打 但可唔可以唔好打咁耐 成粒幾兩粒鐘 玩完侮辱完咪掉返佢出去 唔好俾藉口引班警察入嚟清場

我諗你哋目的都係想俾人知做狗 做臥底有咩下場 你玩15分鐘 半個鐘 記者已經影到 夠晒料啦 玩兩粒鐘做乜嘢？俾個理性嘅原因嚟 唔好淨係屌人老母
勇武 唔係 無腦
唔係失去理性去衝 就叫勇武
唔係要匹夫之勇 係要有勇有謀
不嬲好佩服你哋嘅勇氣企前線 但希望你可以配合埋其他人 唔係勇武惡晒
一場波都有分前鋒 中場 後衛
唔通前鋒鳩衝 就贏到波？唔使理中場 後衛？
希望你哋前線冷靜諗一諗

6.9 到依家仲可以有咁多人喺度割，屌我嗰啲唔該諗清楚發生咩事啦呢兩個月， 我就唔會再出去

心要熱, 腦要靜

樓主唔該記返起日本社運失敗原因

你屌我P牌都要講
我明你搵到隻鬼出黎係好嬲
但試諗下
你圍佢唔俾佢走
對件事有咩幫助?

尋晚你地勇武背後一大班和理非
開波既時侯 機場無路走 你點保護佢地? 唔好唔記得禁區入面都有狗隨時可以出黎
想救班手足 就要沉住氣 令柒婆答應五大訴求

口就識講人地分化
屌你老母收檔啦

前線可以有鬼
連登就會無？

唔好俾憤怒遮住雙眼
走到今時今日係全靠唔割

咪分化啦屌

講左好多次做就做左
而家講出啲不足改善地方
請唔好係到發脾氣

啱，呢啲先係be water
睇場合，勇武和理非彈出彈入，你吹咩？
仲講你地我地，你冇上過前線乜乜乜

利申 好支持你地嘅勇武 但希望可以諗一諗點樣再做好啲

警察都識間唔中係記者會同記者做戲時
你仲抱住呢d思維
只可以講你仲未識進化

和理非係咁 721 811 有無當比人斬果個係手足

有一日佢地比人斬就自己好返先去覆桌啦

一係就好返先去報警 357年後睇下捉唔捉到人囉

成班離地到仆街

承你所願 blocked

你一個代表所有勇武？分化等住死全家啦

我冇講大台，最憎就係大台
但係你班仆街冷氣軍師就最撚黑人憎

根本有班狗唔只mon po仲要搞分化
不過又點會俾佢地分化到

其實前日同尋日都唔係和你飛，唔係向旅客宣傳，係真係想搞到cancel航班，運唔到貨。

問題係AA變陣，停check in唔cancel，又唔叫機場工作人員主動向旅客帶另一段路入去啫。

811之後個個都話行動升級，而家係AA嘅問題。啲唔喺現場嘅人可唔可以唔好咁易被三毛帶到風向？講咗好多次，再係咁連登呢個平台只適合做文宣。

善用不推文回覆
分化撚係到割和理非席

唔係唔俾你捉，個個都係叫捉完唔好郁手，全世界記者影住

唔屌唔分化

樓主請冷靜聽我講 我都係前線一員
今晚實在發生太多事 太多第帶風向post 而其中一個分化嘅主因就係連登散播負面失敗論 而呢一點確實對場運動非常唔健康加上當中有人特登挑起事端 所以而家需要做嘅係賽後檢討 唔好再放呢啲負面資訊

依個post有好多分化撚入晒黎 逐個逐個block

Block la
分化狗

根本冇人呢一刻會分化
你嘅意見淨係代表到你自己

唔好諗住分化手足

又出嚟扮發晦氣想分化，我識好多勇武都唔似你咁垃圾

你自己咪就係分化緊，冷靜啲啦師兄

唔好你地你地 而家得樓主一個話自己勇武話要割

其實我睇咗好多個post 大部份人都話唔割喎
不過係有唔同意勇武做法啫 但係勇武做嘅野和理非全部都同意嘅話嗰班就唔係和理非啦
所以我反而覺得你出post係想加深對立喎

講左好耐唔割
可接受，有進步空間

得罪講句，樓主係鬼

屌 好煩 想算喇 唔爭取喇
我和理非黎 成日見到d勇武講呢d就覺得好煩
咁咪算囉大家

你個生日願望去左邊?

冷你老母咩 有出過食蛋 要唔要話你聽呀
唔啱聽既話說就唔想聽
你真係唔好再出去

分化撚收皮啦

提提你要落不推文回覆, 總之分化撚等佢地自己單機啦 不分割

下…乜撚野呀你露底喇柒頭

今次陳雲講得好啱

核爆都不分割

跟隨勇武定和理非都係自人意願
各自在能力範圍內盡力
所謂勇武同和理非合作就係咁
不批評不干涉

如果要做到互相配合
中間仲有好多價值要配合

仲夠膽開post分化
核彈都唔割嗰班和理非唔見樓主講下

分化

勇係岩,但醒少少丫。尋日擺明係局,相影完又唔俾佢走咁你地想之後點? 又有無諗過係鏡頭前面你地幾肉酸,吊哂老母咁,未讀過書唔識用言語表達自己? 仲有之前勇武係為左保護同路人,唔係擾民同成班爛仔咁,你地唔係軍人,唔到你地話放邊個過境唔放邊個,你地咁做同大台有咩分別,獨權人士有咩分別?

分化撚，你以為連登好多人比你分化？其實都係我一個咋，我轉個account比你睇

冷靜啲啦手足
要贏共匪唔係拎條柒頭皮出黎示眾就有幫助
要贏要獨立就一定要智+武一齊取
琴日去到上索帶再全世界拉開三米咁圍撚住佢黎屌 已經做到效果
不論係勇武定和理非
都要珍惜大家為大家爭取到既成果
矛同盾對立就真係矛盾
但矛同盾向同一方向就無撚敵

退你老尾咩，自己用分化係到指責分化。

大家唔好幫推，依家仲鬧交就真係分化嫁喇。。。

幫手推比前線睇
俾你捉到鬼打死佢又點
只會俾人大造文章
擺明係中共設局 一貫手法

屌你老母, 玩割蓆分化L

冷靜啲啦
鬼係要捉，因為對勇武危害好大
但捉左之後點做就要冷靜處理
暗角你咪自己搞囉
機場你就點到即止啲好無？
係呀前線受左好多
但到底發洩緊要定大局緊要啲先
要你唔好救護到都唔放係唔尊重手足之前嘅傷害嘅話
有無諗過壞左大事有幾百個拉左嘅手足受傷害呀
無人要割勇武呀，邊個出事都要攬要救
但唔割唔好講到等於事前唔可以ban 橋，事後唔可以改正錯誤好無？
停止互屌啦，去到鬧點解理性都岩，咁點阻止你出事點救呀，無人想割你，係想拉你番黎呀

真心支持
唔係勇武會阻到反送中咩
唔係勇武 白衫人仲癲 !
200萬人夠和理非啦 係未有用呀！?
放佢出去 等於還返粒字彈俾敵人!
呢加 分化哂 敵人在笑呀

重點係點樣有共識 和理非唔該進化多少少 你地唔幫手都唔好踩手足

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!! 811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

你地唔割還唔割
批評勇武之前諗下自己諗住講乜
好多人一味鬧鬧鬧又冇任何改善嘅idea俾到出黎
勇武係根現場情況做野
唔係話你班冷氣軍師
果個係公安黎
就咁放佢走之後落黎打嘅就係我地
和理飛話勇武今次行動唔完美嘅我理解
但用啲言詞可以好啲
幫你衝完但又俾你班冷氣撚屌
咁搞嘅其實前線真係好撚無辜
光環你地拎哂
衰咗就賴勇武處理得唔好

講完割席未？
呢兩日聽極都話割 分化
唔好用呢張免死金牌亂做野
明明我地係上位 點解要做低莊既野
最後傷害都係自己

你退啦 唔退正契弟

如果係真軍隊而你影響軍心根本可以推你出去斬

言論&行動&方向 永遠可以修正

不割蓆 不分化 不篤灰 係抗爭原則！

停止再出引戰POST, 冷靜一下

留意五毛分化keyword
“你地”和理非
”我地”勇武

五毛想借扮勇武達到兩個目的
一.扮大台搶奪話語權（琴日阻遊客勸極唔聽）
二.令人討厭前線

老實講，佢開post大大聲，但有冇上過前線邊個知？

樓主呢啲咪累撚死人

和理非無同勇武割啊，三大原則，我地無分化既本錢啊手足

分化行埋一邊啦

樓豬 #80「咁憑咩覺得應該理性嘅又係啱呢？」笑撚到我

佢分化撚黎 不推文回覆啦

點解一個咁明顯係分化既post都仲咁多人推？

打撚死佢都唔割

Support

日日 都有 分化POST

三毛五毛真是幾毛錢貨色

不值討論BLOCKED吧

檢討，不割蓆

咁多人有唔同意見好正常啫，屌兩下話兩句就係割咩？

我得一個意見，就係日內瓦戰爭公約點都要遵守。

檢討下都叫割 屌你啦

Blocked..

真勇武唔會咁講
話不割 但自己喺到分化
理撚得你前線定鬼 成個post冇價值 bye

你邊撚個呀

絕對唔會怪真正既勇武前線，但尋晚顯得最兇狠既四眼金毛同幾個幪曬面話要繼續打柒個大陸狗班人引完黑警入機場之後去曬邊？有無人見到？

死都不割蓆

呢一刻唔係互屌既時候

你哋繼續努力啦， 出埋8.17紅土我就唔出啦，安安份份搵返份工分享你哋嘅成果

我見親d post 都無話割，只係想大家做好d。

我又係勇武又係和理非 咁我係咪要永遠退場再睇住自己點死呀？

一見到「你地」「我地」就知道露哂底

所以係咪
以後有鬼冇合理解釋/唔解釋
要落雨唔漏水大大力打
打到冇鬼敢入黎
以後咪唔駛捉鬼
勇武又唔洗擔心
呢啲打撚死都唔會割

永遠唔需要咁多人圍鬼（或疑似鬼），引咁多人開曬cam想點？又可以點？
仲有諗下以後可能係真鬼捉假鬼，前線會點？

大量gear全新豬嘴6200紅土見人就派

收撚皮唔好代其他勇武講野你以為自己係勇武派官方發言人？分化死開啲啦賤人係咁分化勇武同和理非 示威者每個人都係個體黎你明唔明？唔好再玩標籤同分化啦屌你老母

你慳啲啦 你憑咩代表所有勇武?
唔係話要指責勇武 但事實機場咁搞法完全對我哋冇好處
記住機場同街頭係唔同 唔可以得個勇字

鬼黎, 完
負皮 + block + 上一頁

講得好！

呢個講得好
打完出咗氣咪掉佢出去囉。打成粒幾兩粒鐘逼警察救護出黎，都唔俾人走。錯晒。
明白大家呢兩個月好嬲，但咁就可以成藉口發脾氣？你地仲仲年輕，但唔係細路仔。grow up man

垃圾分化侮氣post

我會用初心無錯，方法用錯黎形容

死On9仔，搞亂晒場運動然後話退場，垃撚圾。

冷靜少少樓主分化撚黎 你睇佢啲回應就會知 佢唔代表勇武派架！！

主要係你捉完可以點？ 大家平心靜氣討論，都係想件事好。

樓主呢啲就係最普遍嘅分化L。大家不推文 + block 就好。

忍辱負重都唔撚識 話你on9真係無錯
你依家咁沖係比人拉多左 定係救到個番黎？

鬼唔知你搵命搏 冷靜啲好冇呀
你帶頭分化想點？

以往就怪和理非割 依家無人割 你割番轉頭

依家唔錯都錯左 大家搵緊方法補救你又屌番轉頭

個個用由9你方式抗爭就注定係烏合之眾

你要割，你自己返屋企，唔好扮代表，我絕對唔割

情緒管理有待改善
自己鍛鍊下先再講

咪撚分化
小小事咪傾掂佢 下下都割點會成功

支持，休息吓啦巴打

分化撚走啦
仲有，唔係一句勇武就做乜都得架。
相反，上得前線，行為預左俾人放大。

同啲狗一樣，唔會因為你係義軍就有優勢

得呀點會唔得啫， 慢慢屌啦唔會再有我份， 橫掂我哋係condom需要嘅時候咪用我哋囉，唔需要咪扔埋一邊囉

係呀，嗰個公安同環球記者係鬼，所以你就要連救佢嘅救助，幫佢擋嘅記者都一齊打埋，幫鬼嘅都係鬼。我地口口聲聲多謝救護消防，幫我地拖時間，又出信撐我地，口口聲聲多謝記者報道幫我地追真相，然後你為咗個公安，打哂佢地，仲要同和理非割，你到底係勇武定分化緊，我真係唔識分

點解要屌 人地外國記者都識不割庶 點解香港人淨係識打自己人 記者都受左示威者無心果幾下 人地都無屌過自己友一句 大家可唔可以反省下? 再諗下14年係點完 係失民意定分化？

唔好再分化撚既計啦屌你
總之老閪都唔割席唔指責

有咩事後檢討就得

勿分化

停悔氣說話，無助抗爭，真男人吞左啖氣就算了。

樓主就係有心分化既 你追下post就知

唔割
但唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

鬼根本捉唔晒 佢可以日日插唔同人入黎 你捉到咪轉過個 前線又唔係個個識晒啲人 都冇得防嘅 咁係咪日日玩捉鬼先

我想問捉到隻公安
打撚左佢一獲都唔比救？

我地係同香港警察誓不兩立
因為佢地有腦但坐撚住左
我地唔係同內地公安誓不兩立
因為佢地本身無腦
明唔明呀？

sorry禁錯負評

唔講你係咪分化撚先
如果你係真義士 今次就真係中計
班網軍割你 你就同班真和理飛割
冷靜啲不割不分呀大家

尋日根本係情緒宣洩 唔割都係要屌
唔係一句不割就咩低能行動都全面支持個喎

假左少少唔夠投入 零分重作tw再收錢做分化撚小心皇天擊殺你呀媽

你自己都係割席

老老實實機場最唔需要就係勇武

分化撚 bye

唔好再推呢啲負面post啦 好嗎

收嗲啦屌你老母，你依啲冷氣勇武番番上你張床打飛機啦

點解一兩個星期都唔等得
冇料到咪再勇武
有節奏咁做唔得咩

咁和理非咪永遠退場 睇勇武點死囉

你金毛mk?

未係到分化，大家一齊加油

互相拍罵無意義
bye

得㗎啦我做完condom，會去警署自首㗎喇， 自問已經唔可以再行落去

割席就過主啦屌你老味

不嬲叫勇武退守幕後做野私刑，宜家勇武企前面做咩都比人拉。be air 啦

唔好分化啦好冇，我支持勇武，但噚日機場個策略真係唔多明智

勇武係有勇有謀，唔係心口得個勇字就亂衝啊，嗰啲叫魯莽啊

唔割 和理非最鍾意割

又分化...

想法不同 一定又有嫁啦
但唔洗做到咁出面呀 分化撚

啊sir早晨 咁早分化啊

心水清喎 #274又有一隻

樓主唔代表勇武
亦都可能本身係鬼
咪比條on9帶風向

無和理非谷人數，你夠撚膽勇咩

分化閪！ 成口5毛 鳩理論，

睇你自己標題寫乜，同班仆街鬧 有事就警察無事就黑警有乜撚嘢分別?!

而家尼到無人割 你咁撚鐘意就自己死埋一邊自割

成堆字 道理唔多隻係咁屌人老母，你真係有撚攞出嚟先好屌！

自己屎忽坐住個腦叫人用腦，分化閪!

勇武退場 睇你班和理非點死

前線嘅同溫層效應強到不得了

希望大家每次行動之前,能夠用一個局外人嘅身份去睇

運動已經進入樽頸, 群眾已經歸邊
淨低嘅市場就係嗰班淺黃中立同埋淺藍

嘗試下用佢哋嘅角度去諗

唔好次次都係諗住做咗先,之後先檢討

而家係要步步為營， 寸土必爭

2014 928放86粒，全香港屌到上火星
而家一個鐘100粒，大家開始“哦”
勇武make 到的noise 已經開始唔cost effective
因為政府冷待處理

人地變，你唔變就係就死

機場係新戰線
定下死線, 政府唔回應應先全面升級
呢條方程式去咗邊?

收皮啦 你憑咩代表勇武呀

屌你老母你係去先好啊
咪撚得個講字啊
係你自己割蓆咋
講撚到得你一個喺前線咁
你咁撚on9又走上去
唔係鬼都比你累撚死啦

睇你個title 都知係垃圾post

痴撚線 罷工 黃大仙果幾晚我都出左去 依加要聽你係到話我假 覺得你講完呢d 我依加想立即割 機場都唔撚想去

唔小心dislike左，柒左，唔割咪幫手道歉囉

分化po
善用不推文回覆
不割𥱊
不完美
可接受
要改善

心淡too

On 9
退乜嘢場？
不分化不割狗
唔好推

一場革命如果可以行如流水
陰陽互換 出奇不意 先係最高境界
勇武係唔同地方有唔同作用
既然轉左戰場不如比自己休息一下
又或者保護下身邊嘅和理非
其實都係唔錯嘅選擇

今天去機場係因我地技窮
要時間諗下一歩勇武方向
呂布夠勇啦 最後又係輸係匹夫之勇
張遼夠勇啦 但係我地贏係出奇制勝

分化撚收聲啦

善用不推文回覆

依家咪幫緊你兜囉.....

係就好了 但都希望俾勇武派 聽下意見

琴日睇live之後同女朋友糟
原因係 佢話 機場搞到咁 錯左 機場係宣傳
我話佢唔好好似化分撚咁一開口就屌 對件事無用
佢屌番我咁講 咪又係屌番佢
平心諗 大家都無錯 但重點唔係一開口互屌
係機場 咁重要既位搞事 係無用 公安 又唔係警察
係有小小中計

點都好

1. 我唔會屌樓主 係鬼 叫完人唔好捉鬼為上 自己開口埋口係鬼 點搞？

2. 就算係鬼係鬼講野既立場 說服佢就okay 正視聽

3. 樓主有可能係部分勇武 心聲 手足比人拉 811完好嬲 琴日好夜走 岩岩起身 未追曬post好嬲

4. 記住我地200萬人一定有唔同聲音 集合曬平衡曬就贏

5. 琴日件事 fb同連登反應唔同 連登react大左
Fb有不少人無事
可以睇番 琴日其實好少事既post

6. 有旅客讚 亦都有旅客屌 因為機場狗招 唔取消航班 淨係封check in
地鐵站有播 唔洗上連登
一聽都知道係想推比任何示威者

7. 有手足話 有人封路 唔比旅客過
組左人牆
呢d 不同琴日係機場 係和理非 有野想講既post同埋轉發台灣支持者既post都有講

8. 私了 但都唔好係機場 好不 咁會變左機場動武先係我地 塞機場唔係要動武 岩唔岩？

9. 冷靜小小 知勇武 好重要 付出好多 好難受
但都要分岩同錯 唔係唔割 咩都做得
玩火玩乜 私了 去番出面 落番區 唔好係機場
唔係機場 你玩核彈都無問題
查袋 盤 搵記者
要搞事同之前一樣開遮遮住 埋一邊搞

10. Live好多圍人既人屌到失曬控
圍左咁耐 影曬野 唔放佢走
萬一佢有咩事死左
佢係咪做第一個係機場 個個睇到 比示威者整死既人？
咁樣比條公安/大陸系記者 拎呢個名 真係好唔抵

連登係慣左屌先 互屌真係唔好 屌完冷靜完檢討
唔希望有任何人 互屌完 之後唔再參與
咁姐係 自己人搞自己人
我地係輸自己

勇武都要聰明啲
唔比人救人 同狗冇分別

勇武一定唔會咁
分化五毛死開啦.

講到明機場和你飛

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

大佬, 救護救人呢個身分係中立架
救人係基於人道, 就算係殺人犯都要醫
唔係好似大陸醫生咁揀人黎救

你不代表所有勇武, 唔好再分割

Block 得啦 , 扮勇武攪分化 , 每個人都有每個人既任務, 缺一不可
和理非同勇武一樣重要. 吊你啦, 唔理你係唔係鬼, 你就係一個仆街

正正就係呢個心態先搞死成場運動
你攞條命嚟搏？
你係旺角中環呢d位就話啫
琴日係機場,無衝突狀態,人人都係和理非
話之你係旺角中環呢d戰場幾勇武,嚟到和理非活動現場就洗左底

你要勇武唔緊要,但唔該睇場合
你而家個做法,係將所有和理非活動都直接變成勇武衝突
仲記得當初點解和理非同勇武缺一不可嗎？
就係因為只有一邊就絕對贏唔到

好啦,俾你打到條共狗仆街啦,之後呢？
新聞咪就係播勇武打狗囉,仲有非法搜身呢？
好彩今次佢仲有支木棍可以做下野救亡啫
下次搜唔到你話我聽點搞？
非法禁錮同非法搜身,毫無疑問侵害人身自由
大佬,你爭取自由,但係強奪他人自由？
文宣組想救都救你唔到嫁

救護嚟到帶人走又係,就算呢到係戰場
人道救援都係優先嫁
無論你理由幾正當都好,對家一出人道救援,你就一定要停手讓路

加上搞到而家法庭落禁制令
我真係見唔到琴晚咁搞贏到d乜囉

好意思話人分化你都係做梗一樣嘅野

好 我當你係真心唔係三毛 咁你唔識分邊個分化緊？樓主一個代表所有勇武？？？？？？？？？？？？？？？？？佢係官方發言人？佢夾硬將兄弟分成兩個對立派你睇唔到？佢係咁分化勇武同和理非你又睇唔到？

唔好當喺連登開post就全部係自己人啦 又俾人分化啦 狗都可以開個ac喺連登分化架

記住只有兄弟同唔係兄弟之分 勇武同和理非唔係對立

勇武割蓆和理非
818係咪唔洗去

who?

乜都話割，睇下係建議討論改善多 定 割啦、有時係重要時候先係分化
第一，尋日有好多位置要改善，每個人都係講緊點樣改善，點樣善後，錯就錯左，點補救先係重點

第二，幾時有人話割？ 人地講兩句建議，你唔岩聽就等於割？ 定係你地認為尋日所有事都係百分百做岩哂先

第三，全世界都討論咁點拆，你一開口就話割？

不要被仇恨支配自己。
我地2個月黎，真係因爲大家有理性先可以keep住行。
前線有前線嘅擔心，真係捉到鬼，你可以做咩？
現場殺左佢？
倒不如將佢所有身分資料，宣揚出去。（假設係真鬼）
鬼，點捉都捉唔哂，利用佢地做為我地嘅彈藥先岩
有時，沉默嘅示威，和平嘅示威，換黎嘅係更大嘅回響同支持，當支持愈多，勇武嘅行動會變得更合理化。

送上呢個post，講得好清楚機場嘅事
［幫P牌巴打開post] 813 集中討論

五大訴求和革命的分別

下做文宣幫勇武兜既係邊個？又分化？

唔認同停你飛，唔認同私刑
黃藍是政見，黑白是良知係應用係所有人身上

對準721 811，818見

出埋d咁既post 想搞分化 大撚把勇武 有勇有謀。

咁少野就退，你咪退囉on9。

不割呀 各自做 希望各位咪互屌

818見

okay 但琴晚我真係mon住個live 我個人覺得就算佢係公安 咁係咪可以打佢先 係咁問候佢我覺得可以 但係圍佢打佢 我地目標明明唔係咁樣 依加成件事開始變質 as a 和理非去到淺黃 今朝起身真係開始動搖

我地講咗核彈都唔割，但好希望勇武盡可能唔好比仇恨支配，理吓身邊幫咗我地好多嘅救護、記者

[緊急分析]法！不！責！眾！

分化撚收皮喇，話左唔會割 你割乜撚野

扮勇武搞分化 慳啲啦
不推文回覆

其實睇返樓主 連觀星會個晚都屌就知佢仲未明白 和理非同勇武點合作同互補

原來你係勇武大台，做晒代表？好撚威喎！

齊上齊落咪撚分化啦小學雞

你而家係咪係到帶頭分化?
我真係唔撚明
係你地勇武係付出左好多
係博命 係好多人送左頭
但問心 唔係要到而家呢個時候出黎分化
問心你唔比人救人走既原因係咩大家都明
但搞死一兩隻狗換黎既係成場運動輸撚曬
以大局為重 革命唔係咁既咩?

呢次真係靠你地勇武喇 交個場比你地

機管局取得法庭臨時禁制令禁止干擾機場正常使用

叫得和理非 實唔會去

荃灣fa護刀手
當晚有手足斬斷手腳筋
個fa就真係中立啦

郁啲就話割蓆既人
永遠都係失敗者

我哋兩個月一齊戰鬥
幾百個義士等緊我哋救
六位烈士既遺願我哋未完成
仲有一隻眼，一隻腳，一排牙
無數人既公義
竟然為今日既事發晦氣屌
仲話自己係勇武
勇武唔等於蠻勇

仲有 代你老母

有鬼影咪由佢囉
秋後算帳都要土共贏咗先有得算
輸咗嘅話就幾十萬人陷家鏟啦
你地覺得呢兩個月嚟自己一絲破綻都無？
區區幾幅相會有咩影響呢？

狗扮鬼除外

唔知你係前線代表意見定係你個人意見
淨係想問捉左之後
影埋相啦
點解要拳打腳踢？
你知唔知你打贏場交輸左個場
你爭左你啖氣輸撚左個運動
再講勇武唔可以兼職和理非？
和理非唔可以兼職勇武？
點解前線一定係勇武？
呢場唔係佔領機場和你飛？
係咪有人搞鬼定誤會左？

係咪證明有人想搞分化

睇返樓主，
觀星會又屌 又話唔好再有和平集會
我當佢唔係分化，都係一個太短視，睇野太表面嘅人
不過 都係分化撚大架啦
和理非同勇武點樣互補不足都未明

屌 唔記得禁不推文回覆 sorry

核彈都唔割 bye

我自己係和理偏勇，上過前線兩次。但因為家庭兒女責任，我唔會次次上前線。遊行集會出席率8成。

我尋日有份塞閘口，夜晚睇先智者分析，認同尋日做法要改善。但尋日你班和理非非真係吊得有d過份。表面過唔割，跟住係咁怪責。我覺得好嬲。

不過，我係絕對唔會割席，我接受意見，和理非都請作出體諒。

勇武又好，和理又好，不同意對方做法，但雙方可以傾個更好的方案出來。我地唔團結，敵人最開心。

得你話割
你自己一個人割飽佢

第一次同意陳雲，可以搞機器搞設備，但唔可以搞外國遊客

割係老母咩

唔該大家善用不推文回覆呀!!!!

要勇武無問題
問題係做每一件事ge實際效果同戰略目的係咩先

阻旅客入閘我理解 有利有幣, 所以我會尊重前線決定

阻公安走, 連救護員都阻係為乜? 請用理據說服
深思後, 如果覺得真係有野做錯 請向公眾道歉及承諾會改善

勇武得你一個? 你而家先係真正分化緊既人

剩係敢打比人制服左既人唔係勇武
搶左狗支棍救人個幾位先係勇武

果班3毛帶風向 何必上心

得啦分化狗

+1

三毛搞分化，負皮上一頁。

(善用不推文回覆)

有鬼小心睇路

贏左場交 輸左頭家 值得咩

支持捉，但係捉左要知想點

唔好令件事比人spin左先最重要

一係無鏡頭下私了（勇武），一係有鏡頭下不了（和理）

不了唔係等於割，可以有其他形式

721 811 812
分化撚blocked

BLOCK

一定代表既勇武

衝動到咁會影響大家
請三思

不推文回覆，分化撚確定

其實勇武都係人
佢地受既壓力唔會比克警少
政府點離地都好都冇打狗
老實講賽後檢討冇問題
不過講野就真係要客氣d

這是一場自由民主運動 , 可以自由加入及退出

佢既態度極似分化撚
文宣撚都未出來割蓆
佢嘈乜春

你而家咪分化緊囉

希望你真係前線勇武 麻煩你冷靜少少 屌同發脾氣走佬係冇幫助

垃圾
以為自己一個代表晒所有勇武派
一就有勇無謀 一就鬼
不推文加block

依個時候只係求理性討論。其實唔使分和理非定勇武，
只要對成場運動有幫助嘅就應該做。唔通你覺得星期一既「癱瘓機場行動」唔成功？長時間咁樣做落去（前提係如果可行），我哋就直接影響到香港嘅經濟，影響到政府，就可以擁有話語權。再回想一下呢兩個月以黎嘅行動，每次都係遊行完之後就同啲狗互屌，五大訴求，無一個爭取到（暫時）。口口聲聲就話五大訴求，但場運動好似開始有少少失焦，好似劇本一樣，遊行完，就一定係警民衝突，同時又對爭取五大訴求好似冇咩作用。依個時候，我哋係咪應該停一停去諗下有咩真係可以做同埋有實用價值？最後我想提醒返大家，我哋全部人都只係有一個共同目標，所以唔好分化，唔好割蓆，就算放核彈，錫春袋，都唔可以割！（要奶既話就再諗吓）
香港人加油！

唔割𥱊唔等於支持，大家都係想件事好先會俾意見同討論，點解一定要二元對立呢？
以下係立場新聞嘅文章，請大家睇睇

即係咁，如果那是我老婆。
佢因為一些生理問題，
燥底，有一點點無理取鬧，
比如話，批評我呼吸太大聲嘈住佢睇 NETFLIX。
我要點處理？
首先我想利申 1000 次，無論如何我都愛佢，
唔會同佢割席。
然後，我明白，情緒好難控制，燥底無可避免。
所以我學習同佢相處。
學習理解、體諒、尊重，感同身受。
因為我真係愛佢嘛，
已經第 1001 次利申，
唔會割席。

但如果佢問我﹕
「咁係咪即係，你都認同，你自己呼吸太大聲嘈住我睇 NETFLIX？」
對唔住，唔係呀。
認同，同埋接受，係兩回事來的。
我接受你有情緒，但不代表你做得對。
當然抗爭者唔係老婆，
咁樣比喻或許有不足，
但「我接受你有情緒，但不代表你做得對」，
這結論還是共通的。
正如有個講法，「核彈都唔割」，我認同，
但我唔係支持你眾籌買核彈呀嘛。
所以﹕
如果你認為抗爭者昨晚做得不對，
我想同你講﹕
「不一定要跳到去諗自己是咪要割席。
在割席與支持之間，還有好多位可以企。
比如批評、發言。
請繼續用你的智慧，支持這場運動。」
如果你是被批評行私刑的抗爭者，
我又想同你講﹕
「批評不是割席，
不割席也不等於自我封嘴。
唔好因為有人批評就賴割席。
如果你也認同，批評的人也是關心香港的人，
請你也好好珍惜他們的批評。」
講好咗無論如何都愛我老婆，
就無論如何都繼續愛我老婆。
磨擦難免，關鍵係咩，
係愛呀哈利。

勇武和理互不分割
你收皮

勇武和理 互不分割

自問從不缺席 永遠前線 絕非和理非，唔係你所講企係後排嘅道德高地撚，
但我可以話你知 ，係機場我地就要冷靜，
鬼你永遠捉唔哂 ，琴晚衰咗就係衰咗，被煽動就係被煽動
仲唔認清事實？ 仲想衰幾多獲？

屌頭先快快
大家善用不推文回覆

勇武和理互不分割

話唔捉鬼都真係幾好笑，梗係啦隻鬼都係撲前線姐
捉到鬼又唔比搞，咁捉黎做乜？
成班後排冷氣軍師要既淨係道德高地，最好就要前線舉高雙手比人打到仆街，然後就寫文話抗議暴力

前線還手又話破壞你地場運動，要和平爭取
和理非講就好聽，實際就係綁住前線手手腳腳，比犬打到仆街

又唔諗下前線比人爆眼 啲鬼捉左幾多人
不過算啦 班冷氣軍師只顧光環同所謂既民意，光環同前線， 佢地永遠跟係會企光環個一面

所以，又黎雨傘2.0 和理非屌勇武，咁勇武咪退場囉 繼續高呼黑警黑警 可恥可恥，可能有日會爭取到

樓主係鬼黎

[思想改革] 抗爭者的思路

我係前線 不割

你自己就快撚點走

咪撚分化啊 對準支矛頭向住特區政府 香港警察 中共啊 唔係對住自己人啊

做事要顧全大局
前日機場活動和理非做得幾成功
點解一定要勇武進場呢
勇武應該好好用呢段時間休息下
勇武和理非各有各做

我地主要係五大訴求為主
我明白到有好多手足俾人拉咗
popo濫權呢d事 係好嬲呀
但當你情緒行先 對事有無幫助先？

另外，你係咪能夠代表哂所有勇武？
如果唔係，少少事就話割，搞緊分化嘅就只有你。
控制下情緒先
休息下 大家再一齊努力

小學雞咩啊哥，你粒核彈整得死中共緊係唔割啦

點解要不斷提五大訴求？因為贏咗呢五大訴求
就可以一次過處理之後發生所有既不公、不法

目標得一個 係贏